一人一句電影漫畫令你好深刻既對白, 但比令一套電影漫畫反打

入樽
櫻木花道：老爹最光榮的時代是何時?打全國大賽?我，只有現在啊!
一路覺得好arm, 打波要博盡

但呢一套電影叫Coach Carter, 有一幕講壞子打出成績, 但讀書唔努力, 結果教練唔比佢地打波.
校長好嬲話: 依家係呢班學生人生最輝煌既時間, 你唔可以唔比佢地打波
教練: 呢個就係問題所在

我聽完真係覺得好正, 當你諗一場波, 人地諗緊一世(打波又好, 做人又好). 你比個框自己話比自己今日已經係極限, 重點會有進步?

我唔知你睇乜野版本
櫻木講嗰句有分別
一個係 只有
一個係 就是
意思差好遠

我睇維基

無論係 只有 定 就是 現在
Coach Carter要帶出既係唔好比咁低既目標自己, 大家重有好多發展機會

多謝
你可以出番去

順景靠赤木，逆境靠流川，絕景靠三井
呢套嘢真係好撚癲

宮城好慘

角田先慘